Google Form : 


1. 
Question : "რა არის !important-ი css-ში და შეგვიძლია თუ არა მისი გამოყენება tailwind-ში?" 
Answer :  !important არის კოდი რომლითაც კონკრეტული სტილი იძულებით გადაფარავს ნებისმიერ სხვა კონფლიქტურ სტილს,
--------
2. 
Question : "რა არის <iframe>?" 
Answer :  (iframe) -  არის HTML ელემენტი  რომელიც დოკუმენტში სხვა HTML გვერდს ტვირთავს
--------
3.
Question : "მოიყვანეთ სემანტიკური ელემენტების მაგალითები" 
Answer :   <header> <nav> <main> <section> <article> <aside> <footer>

--------
4.
Question : "რა განსხვავებებია position: relative-ს, fixed-ს, absolute-სა და sticky-ის შორის?" 
Answer :  sticky - სქროლზე რჩება იმ ადგილას რა კორდინატებსაც მისცემ
          absolute - ეძლევა  CHILD ელემენტს და მშობლის შიგნით მოძრაობს კორდინატების მიხედვტიტ
          relative- ეძლება მშობელ ელემენტს 
          fixed - ელემენტი ყოველთვის რჩება ეკრანზე ერთსა და იმავე პოზიციაზე, სქროლვის დროსაც არ იცვლება მისი მდებარეობა.
--------
5.
Question : "რითი განსხვავდება rem და em-ი ერთმანეთისგან?" 
Answer :  საზომი ერთეული 
--------
6.
Question : "რა არის ვირტუალური DOM-ი?" 
Answer : ვირტუალური DOM (Virtual DOM) არის JavaScript-ით შექმნილი ობიექტი, რომელიც წარმოადგენს რეალური DOM-ის კოპიას მეხსიერებაში. 
ის აჩქარებს ვებ-გვერდის განახლებას, რადგან ცვლილებები ჯერ ვირტუალურ DOM-ში
 ხდება და მხოლოდ საჭიროების შემთხვევაში გადადის რეალურ DOM-ში
--------
7.
Question : "რა არის useEffect-ის გამოყენების მიზანი?"
Answer : useEffect გამოიყენება side effect-ების შესასრულებლად React კომპონენტებში მაგალითად: FETCH- ის დროს event listener-ების დამატება ან DOM-ის განახლება
--------



8.
Question : "რა არის Zustand-ი?" 
Answer : Zustand არის მსუბუქი state management ბიბლიოთეკა React-ისთვის რომელიც  მარტივად აზიარებს (state) სხვადასხვა ნაწილებში
--------
9.
Question : "რა არის და როგორ შვქმნათ დინამიური როუთი Next.js-ში" 
Answer : დინამიური როუთი Next.js-ში საშუალებას გაძლევთ შევქმნათ გვერდები დინამიური პარამეტრებით.
 ამისთვის pages ან app ირექტორიაში ქმნით ფაილს კვადრატულ ფრჩხილებში
  მაგალითად: [id].js
   ასე შეგიძლიათ მიიღოთ პარამეტრი URL-დან და გამოიყენოთ გვერდზე.

--------
10.
Question : "რისთვის ამოიყენება (home) ფოლდერის დასახლება Next-ში. " 
Answer :  
--------
 
11.
Question: "რა განსხვავებაა useState-ით, useRef-ით და უბრალოდ `let a = 5`-ით შექმნილ ცვლადებს შორის?"
Answer: useState-ის ცვლილება იწვევს re-render-ს
  useRef ინახავს მნიშვნელობას ელემენტებს გაახატვებს შორის ,  არ იწვევს re-render-ს,
  ხოლო `let a = 5` ჩვეულებრივი ცვლადია და მისი მნიშვნელობა ყოველ გადახატვაზე თავიდან ნახლება
-----------

12.

Question: "რისთვის გვჭირდება setState?"
Answer: setState-ს ვიყენებტ useState-ის ცვლადის მნიშვნელობის შესაცვლელად 
-----------

13.

Question: "რისთვის გვჭირდება return-ი useEffect-ში?"
Answer:  ასუფთავებს ფუნქციას 
-----------


App.jsx-ში არესბული კოდის მიხედვით ჩასვით პასუხები.

14.

Question: "რა არის საწყისი მნიშვნელობა popupTitle state-ის?"
Answer:
-----------

15.

Question: "რას აკეთებს togglePopup ფუნქცია?"
Answer:
-----------

16.

Question: "რას აკეთებს handleTitleChange ფუნქცია?"
Answer:
-----------

17.

Question: "რას აკეთებს handleMessageChange ფუნქცია?"
Answer:
-----------

18.

Question: `{isPopupVisible ? 'Hide Popup' : 'Show Popup'}` რას აკეთებს ეს კონკრეტული ბრძანება?
Answer:
-----------

19.

Question: `{isPopupVisible && (code)}` რისთვის გამოიყენება `&&` სიმბოლო?
Answer:
-----------
